［香港人咪執輸］用支付寶寶係非常方便！！

對騙徒來說非常方便...

是但啦 用得果D都唔係香港人黎

但而家支付寶入侵緊香港
冇得唔理

你阿媽都分分鐘比佢呃呀

冇𠹌叫你咁柒唔教精你老母：便宜莫貪㗎！咁易俾人昆，大陸人昆唔到，伯母遇香港人一樣中蕉啦，死蠢。

咁明目張膽

正皮

人地係條街送野無犯法架

仲要強國公司強國人，差佬都唔會理

抵死啦噉
香港人係要受教訓

多d人中伏其實都係一件好事

到時個場面一定好治癒

咁都中招抵死

視頻
充電寶

如果發現屋企老人家中左招要點自救

即刻delete個帳號啦

暫時合法
反正身份證d資料已入手，騙徒想點玩點借錢都得

好多廢老排晒隊用d個人資料換個喼，換幾十蚊優惠券

身份證號碼加個樣就借到錢